[BLINK] BLACKPINK討論區 (17) 只有五首歌的日巡

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

BLACKPINK 將於 7 月 20 日搶先在武道館舉行 showcase《BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE》，並於 8 月 30 日正式發行出道專輯。

BLACKPINK 宣告將於7月舉辦首次日本巡迴演出“BLACKPINK ARENA TOUR 2018”。 7月24日得大阪公演為開始，在福岡、千葉等日本三大城市共舉辦六場演出。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一隻數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年06月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』

發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日

CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
2016 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合
2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎
2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）
2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎
2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎
2017 V Live Awards 全球新人Top5
2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon
2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門本賞
2018 第27屆 首爾歌謠大賞 本賞

團綜 BLACKPINK HOUSE (全11集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170703 Arirang Radio (Super K-Pop/BLACKPINK)

170704 KBS 李洪基的Kiss the radio

170705 박소현의 러브게임 블랙핑크 LoveGame Radio with BLACKPINK

170706 SBS 兩點出逃Cultwo Show

170707 Choi Hwa Jung‘s Power Time

170708 SBS 裴勝載的TEN(ROSÉ & LISA)
暫無

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170710 MBC Jeong Yumi's FM Date with BLACKPINK

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

BLACKPINK on Zip! TV (Japan)

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170726 MBC 金信英的正午希望歌

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

170830 BLACKPINK Premium Talk Night

170830 BLACKPINK at Fuji TV's スッキリ！

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170729

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170902 Tokyo Girls Collection

170903 Kobe Collection

170927 MTV VMAJ 2017

170930 블랙핑크(BLACKPINK) Full ver. (마지막처럼 + 불장난 + 휘파람 + STAY) [피버페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크(BLACKPINK) - 마지막처럼 (As if it's your last) [코리아뮤직페스티벌] 4K 직캠 by 비몽

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

#8
171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171028 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (평창뮤직페스타) by Mera

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180331 BLACKPINK in TGC (TOKYO GIRLS COLLECTION) 2018

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

#9
官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
김지수닷컴 @950103dot
Paint it pink @PaintItPink_JS ‏
Chew in My Area @Chew950103
off the page @offthepage_js

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
DOUBLE CLASS @doubleclassjen
contact point @ContactPointJ

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
박채영닷컴93% @rose970211_com
퍼스트러브 @firstlove_rose
FATED or FATAL @Fatal_ROSE_
2.11% @211_PERCENT
마이오션 @my11ocean
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
low track @low_track

LISA站
리사닷컴 () @BP19970327
리샤샤 @Lisa_ForReal ‏
COLORING THE CAGE @COLORINGTHECAGE ‏
SALIAMO @SALIAOMO0327
97xoxo97 @lorenxoxo97
Hello Kitty @lisa_in_myheart
_19960518 @Lisa_19960518
327% @327_PERCENT

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
BLACKLINE @BLACKLINE_KR
Pure painting @Pure_painting
sanctus @sanctus116211
My Kryptonite @Kryptonite9697
SweetCrush @SweetCrush1627

開帖文件檔:

新飯留名
我老婆Rosé好正

新po留名

個po咁快已經兩個負皮

新飯留名

整返張捷徑相

帶老婆係黎留名先

lm

彩瑛老公留名

留名

一開波就r負皮

我地正皮ko 番佢地

一入即刻正皮

對佢黎講負皮=正皮

有v睇

每次去日本都開
但係韓國就唔開

冇人睇架啦冇人要jisoo

Vlive

一開即睇

我要

可能係韓國做廢老懶得開

哦

唔洗你
返去搵娜恩啦

廢老係咪瘦左

佢好似未漲過 雖然佢話自己朝早漲

廢老既精神世界

仲有食放

留名
我老婆又開vlive

你主人

你太睇少我地既關係

LISA ..... 依停森捹鬧

好耐未試過V咁耐

仲要唔係用ch+

Ch+課咗都冇乜點用

好耐冇來

原來飯站都咁中意加紫菜

最後就變世界大戰 月經黎

宜家先見到掟巴開錯post

喺邊團轉過黎架？

小妹岩岩先睇女團
醉愛Jennie bb

扮咩女人

有鳩既

有日咁岩路過見到

配合下好無

有鳩的妖魔卻扮女郎

見你出埋小妹真係頂唔順

真絲

就快變週經
最奇怪係班傻鳩開咩po都上到熱門，只要係話kpop垃圾就得

連狗

真絲但係睇腎仔啲po，仲要開po叫佢上水
利申：腎仔朋友

女人唔比睇咸片?

成日架啦，t團已經有個，前幾日就隔離pink，一係就乜u，咩朋友嗰啲
唔係專登去睇，而係一打開已經熱門

睇下你扮女人可以扮到幾時

班毒撚祟日狗唔抵得kpop紅

唔好咁

嘩你依句得罪好多人

隔離pink果幾個全部傻尻假膠黎 唔洗理佢

一陣班人發癲

總之我見娛樂台=傻鳩，入去扑完出返黎，唔會去睇，講咩團都係咁

我係指班玻璃心,唔係接受人地文化嘅智障
祟日我諗好多人都係,利申我係
但係祟日狗就係班玻璃心智障

好啦雖然佢地唔會睇到但係都完啦好嗎
利申頭先你個負評係我俾

講真咩乃木板嗰啲都可以話啦，揀自己鍾意睇既野都唔得，一講佢地都起晒鋼，又咩睇kpop就唔好睇日本野，屌你老母仲封建毛澤東咁
利申：睇one ok rock

this is連登

都係屌下姐，眼見班傻鳩日益嚴重

真係好尾機

5個鐘推左4頁

暗黑推po

Jisoo: Recently, I haven’t watch the television

as much as this statement seems like a casual statement, but this really means that they have been really busy that jisoo, the tv master, doesnt have time to watch tv at all 🤭

希望今次係真

佢有無話自己訓少左
無既話 大家明喇

廢老

Waifu

扑左你

個樣好攰

有冇得扑埋你自己

好似得Jisoo最精神

boo叔好波

隔離PINK站又會去影
係咪隔離PINK既人都特別芯

順手姐 佢今日返日本掛

邊行邊訓咁款

lisa呢

隔離T就最芯

KIM JISOO 既對手

屌
佢有冇頂住黎行

in boo叔we trust
頂岩岩post錯post

好累咁

見到

post左喺邊

blackpink post

明架啦dreamcatcher呀嘛

pish

原來男神睇咁多團

日本idol 無誤

出名芯

我淨係睇pink

係咪成個音樂台都會見到佢

上面嗰團邊度黎個pink字

dreamcatcher
咁咪有pink

又唔係睇 只不過係以事論事講下姐

我有冇睇錯 廢老手上拎住嗰本係咪書黎

對佢改觀 竟然睇書

佢日日訓教前都要我讀比佢聽先肯訓

而家啲芯

晨咁早就開始痴線

早

岩岩刷完牙洗完面

到底個concept係咩

點解日本既相特別低清

呢個好似係我save圖問題 sor

衰妹jen又cut走我個樣

on9出新境界

唔知下次又會講啲咩痴線野

似你地咪低汁凈係識老公老公

梗係la 我呢啲Jennie正印老公邊似你呢啲淨係身邊出入既兵仔

改名先喇

好似有人之前個id叫jennie老公

一次比一次更ON9

我都識佢，佢好似真係jennie個老公

男神做乜追擊我睇做愛回家

轉左team好忙 都唔得閒上水

仲做緊廢青

廢青好啊

唔好，想返工，要賺錢，請唔請人

大張D

除左JISOO 其他人套衫都好柒
每次去日本 cody都玩尻佢地

我果件其實ok ge 不過都係果句 太少布

災難級

之前lisa條唔係裙既裙真係

其實對鞋幾靚

前日見到個女仔好似彩瑛 好想問佢拎電話

厹

痴漢

窈窕淑女，君子好求。

玩頭髮？

之前係學校見到個

不愧係男神

my wife

到你病發la

啲衫都係佢問我好唔好睇先著

華b:似你地班低汁痴線佬凈係識老公老公

你咪又係其中一個

我見果個有少少肥

我都係wo

不過個女仔讀女校 好難認識

霸氣衝入去直接話你要搵朴彩瑛

我重申：我叫B華
唔係華B

wfc
只要知道你係痴線佬就得

華b係jennie叫
你地叫架咩

果然係痴線佬始祖

問過錐錐未

4月又話有新歌？
我屌你老母呀楊錫腎

幾時話4月

May_Will_Be_For_BLACKPINK

痴線你bot黎?次次秒覆

咁岩上緊連登姐，同埋都隔左分幾鐘啦
去打機了

佢否認咗係之前Twice嘅”What is Love”
又like 咗Blink啲tweet 大機會 快啲5月

[NEWS] #BLACKPINK will be part of the YG Family Tour which is expected to happen at the 2nd half of 2018 - along with WINNER, iKON and more.

我智對波大左咁多
早幾日vlive 仲係機場

等cb等到心好累 一次又一次咁失望

去放炸雞

佢自己on9就算 佢真係當其他人都on9
假設5-6月cb
7-8月要日巡
9-12月 family con
咁就完左呢年喇
咩take over the year

結果咪又係comeback 1次
然後出首digital

不如你去做社長啊笨
唔係佢d Marketing Blackpink神早 flop咗啦

呢個真係我見過最好笑嘅好笑話

你估d歌要有就有既咩

4月尾了

BP CB 同 Hunter x Hunter 有咩分別

有心整 真係唔難

都唔係依家咁過分下

fmaily con
我fm你老母喇
依家YG團基本上0交流
上次IKON亂入blackpink搞到勁尷尬
果種感覺根本無以前咁強烈
屌你喇

利申:都係會去睇

你知唔知yg 個system 係點
歌一早作好晒喇
只係睇係音樂庫入面拎邊首出黎
唔係平時養咁多producer係到做乜
yg 啲團一年先cb 一次
洗鬼咁多producer 啊

sor lo

Blackpink 差唔多yg入面最重要既asset
如果貿然出一首唔得既歌 期待值跌咗
路人d關心真係會跌

YG family變返YG entertainment好耐

但係唔想睇ikon同迷妹逼

黎香港睇過
咁大個仔第一次比女聊

以家歌都冇 根本更加冇人理
你試下以家去韓國 睇下聽副幾多間鋪bp啲歌

Bling bling

期咩待值 除左fans 根本無人期待過

見到咁多回覆以為做咩，原來又係講呢啲

呢度有冇巴絲會去日巡

覺得b day幾巧天

你抽中邊場

大阪

大阪機票好貴 不了

【日刊體育】[BLACKPINK回歸倒計時!!直至年末由BP接手!!]24日,YG代表#楊賢碩#通過個人IG寫道"#BLACKPINK#回歸超臨近,直至年末,由BLACKPINK接手",並上傳了一段視頻,視頻為BLACKPINK成員們到達泰國機場時人氣火爆的現場.期待粉墨妹紙們回歸!!

上次去大阪原來先係7個月前嘅事

好似好耐咁

對比3個月去一次既人黎講係好耐了

MYONGJI University 5/16

又係上年D歌

同上年一樣
大學祭>cb>去日本

睇完戲，終於敢上連登
推一推

渣ga
利申朝早9點場

要上堂呀ching

好似流料嚟

一陣真係出支咁既樣就好笑

低成本高效益

仲可以合作賣埋廣告

照收200

依家D手燈邊有200咁平

咁清楚既

廣告5月中先播

會唔會ps得太過份

今日醒起 ep12好似過左個幾月都未出

問yg老母都冇用

靚到癲

男神今日有冇去mk

留一堆icon都負評

唔係我啦ching

決定洗心革面做正常人了

同你話自己專一一樣咁唔可信

不嬲專一jenjen

行信和bp啲碟仲好高價位

限量版

去睇ps4順便入去望下，個價錢完全癲，到底有冇人會買

靠bp上樓不是夢

前日價都冇留意就係信和買左repackage隻碟

咁少碟比我都炒

屌

變羽絨廣告

上堂前一推

比人震撚到寫唔到字，條友用擦紙膠起勢咁擦，咁樣好難學習，下次揀單邊位單機

上完堂一推
好撚難就收皮

唔係第1堂咋咩

好難呀大佬
不過我會堅持落去，我諗背晒啲音既話會好啲，同埋好難寫，完全變左小學雞書法
唯一唔好就係mk上堂，好多人，落堂又有班人唱k塞住條路

依家先食飯

係邊學

mk

符合你個人

而家已經連辯駁都唔想，都慣晒

佢講mk岩朴男神

係就好，最好我會錯意

有LIVE? CH+?

Yup

算喇....CH+
好日都唔開一次

Lisa Rosé

想做隻貓

Chaeyoung my wife

排隊未

我黎

你係度wo

佢地養貓呀？

隻貓好似叫Leo

唔係米奇咩

見到有人講
冇睇vlive唔知

冇買ch+

好似真係叫LEO

hi Leo

預料又有痴線佬改名

排隊啦
我報名排掟巴後面

hi im leo

你仲唔改 u首席痴線佬

首席清泉

想改名了

Vlive個網有得買3個月
個app就冇

做隻貓做隻狗不做情人

係 好撚sad

on9設計

等我下次cos到成隻貓去見佢先....

Cb 未⋯⋯唔通等到佛誕先cb

到咗五月先再催促

ask yg老母

五月出正專我post bam圖自爆

大家cap左未

雖然都好想佢自爆，但睇黎冇咩可能

最多咪又係with a song

都好呀 有6首歌正

Digital single again

每次出一首, 十週年就可以出隻album 賀下佢

真係要lm

mini album爆唔爆

淆底,不了

渣ga

波台規矩:
出mini album我願意貢獻沙高嘅性命

呢到kpop台

無所謂喇,blink永遠記得你

我bb好靚

做乜尻

未有sub

尋日完全唔記得有呢樣野

有人整左gif先知有呢樣野

完全唔知

一陣又有人衝出黎認

其實Jennie就係係個電話見到我同我撒緊嬌..

你都幾痴線喎

比華B定B華見到就會話你低汁

想睇華B 表演...

LISA同岳母大人去左弘大行街

華B同你邊個低汁D

唔好咁痴線喇
回頭是岸

我記得有一張用鬼怪gif串菊花都好好笑

月底去韓國,順便娶Jisoo入門

到時Jisoo 同我honeymoon 緊唔係韓國wor..

成班都痴撚左線呀

係咪想刷新負評紀錄咋

醒下啦你

最高紀錄係幾多

其實可唔可以過返隔離

MK

我內子越黎越可愛

瞓醒未

請問這裡有沒有管理員

冇呀 入得黎都係痴線佬

我好正常

你24小時在線連登

毒撚

我都好正常

痴線佬特徵：
芯
妄想症
紅名

你中哂

講緊你自己

U too

得你痴線咋,我好清楚自己做緊咩,我plan緊行程,傾緊酒席同jisoo擺酒

華b遇到對手

我無做痴線佬好耐了

你唔係"做"痴線佬 而係你本身已經係一個痴線佬

其實係B華，點解到而家我地都會掉轉，掉轉好似順口啲

我知 但我專登

我唔專登都自動掉轉

華B順口咁多

又叫錯
等多幾日改名了

又改咩低汁名

諗緊
有無建議

bernardo silva

邊個黎
好似某葡萄牙未來球王個名

丁力既後備

流瑾晶

起底狗

華b(痴漢)

波台狗

條力架契仔黎唔計

sane既後備

踢弱隊仲咁口響

都係法甲冠軍出身

一打開twitter成版都係MayIsForBlackpink@YG老母

繼我話
MayBeForBlackpink 就真
菊花講嘅都好信

點解我揾唔到staywithmebp站個tistory 明明佢有開架wo

從不相信楊菊花

可能佢想岩岩好隔一年 6月先cb呢

唔覺有

佢話下半年都係blackpink嫁

無錯 下半年有日巡 family con.
但無講過一定cb

我見佢左下角有寫

咁可能係關左

佢本身講may冇講年份

March 21 :
#Done_With_Recording
#To_Make_Come_Back_Soon

March 28 :
#MAY_Will_Be_For_BLACKPINK

April 24 :
#Comeback_Imminent
#BLACKPINK_Will_Take_Over_Until_The_End_of_This_Year

#MayIsForBLACKPINK

cr:BLACKPINK GLOBAL

係幾好met

連拍mv既news都未有講咩5月cb

岩啦最好打撚死個仆街

最記得個時岩岩開ch+之前重課左三個月
除左有次一日四條片之外 乜都無
真心頹

掟巴

第二張有D似jen

cls真係好靚

Mini雜誌六月刊 LISA的100道問答

Q1:家族構成?
爸爸媽媽和我

Q2:血型?
O型

Q3:出身地?
泰國

Q4:長處?
跳舞

Q5:短處?
坐不安穩

Q6:興趣是?
看電影

Q7:口頭禪?
Oh My God

Q8:綽號有?
長腿莎、混混莎、YOlisa、大象莎

Q9:最喜歡的花?
高山火絨草(薄雪草的一種)

Q10:最喜歡的書?
小王子

Q11:最喜歡的數字
27

Q12:最喜歡的漫畫?
魔法奇緣

Q13:最喜歡的電影?
真愛每一天

Q14:最喜歡的artist?
Kehlani

Q15:(喜歡的那位artist)最喜歡的歌?
HONEY

33mQ16:自己相貌中最喜歡的地方?
唇

Q17:視力怎麼樣?
不記得了!

Q18:有養寵物嗎?名字是什麼?
泰國家裡養了兩隻貓 Hunter和Tiga

Q19:年少時的夢想是?
舞蹈老師、空姐

Q20:韓國最喜歡的街?
弘大

Q21:泰國最喜歡的街?
暹羅

Q22:日本最喜歡的街?
原宿

Q23:想去看看的國家?
義大利

Q24:韓語的學習方法是?
看韓劇

Q25:開始舞蹈和Rap的契機是?
舞蹈是通過媽媽送我去舞蹈學校開始的
Rap是當練習生的時候開始的

Q26:做為榜樣的是?
小松菜奈和Kehlani

Q27:練習生的時候最喜歡的課程是?
韓語課

Q28:練習生時的回憶?
和成員們一起編舞的時候最快樂

Q29:平時在哪裡買東西?
網路購物

Q30:現在在關注的時尚item是?
夾克

Q31:時尚的參考人物?
Bwlla Hadid

Q32:一句話總結自己的時尚風格?
休閒

Q33:買衣服的時候最重要的是?
是否符合潮流

Q34:現在買的時尚單品中，覺得"啊 這個失敗了啊"的東西是?
毛皮的帽子

Q35:在收集的時尚物品是什麼?
印著小寶寶臉的大衣

Q36:心目中的勝負衣服是什麼?
休閒服

Q37:沉迷的化妝類型是什麼?
natural make up

Q38:在收集的化妝品?
lipstick

Q39:在保養皮膚方面講究的是?
敷面膜

Q40:想要嘗試的髮型是?
沒有瀏海的髮型

Q41:平均睡眠時間?
九小時

Q42:睡覺時穿什麼?
睡衣

Q43:是早起型的嗎?
不是

Q44:早上起來第一件事是做什麼?
喝水

Q45:在早餐吃什麼會感到幸福?
爸爸做的飯

Q46:現在最想吃的食物是?
steak!

Q47:最喜歡的韓國料理?
馬鈴薯排骨湯

Q48:最喜歡吃的泰國料理是?
豬肉羅勒葉炒飯

Q49:最喜歡吃的日本料理是?
天婦羅

Q50:拿手料理是?
泰式炒麵

Q51:最喜歡吃的麵包是?
牛角麵包

Q52:最喜歡吃的蛋糕是?
red velvet cake

Q53:最喜歡的飲料是?
可樂

Q54:最喜歡的季節是?
夏天

Q55:學生時代是文科系還是體育系?
雖然讀的是藝體能(韓國的一種科目)，但不擅長運動

Q56:學生時代擅長科目和不擅長的?
擅長的科目是科學，不擅長的是數學

Q57:如果能當一天男生最想做的事是?
撩妹 (???

Q58:下輩子想當女生還是男生?
女生

Q59:給過去的自己一個建議
快樂的生活下去吧!

Q60:如果能回到過去想要回到幾歲的自己?
18歲

Q61:相反如果能去到未來想去到幾歲的自己?
40歲

Q62:如果中了一億想要做什麼?
環遊世界

Q63:在最後的晚餐想要吃什麼?
壽司

Q64:在死之前想要做的事是?
跳傘

Q65:如果有一周休息時間想要做什麼?
和家人一起去瑞士旅行 (現在可能已經把歐洲都去一遍了

Q66:喜歡看的電視節目是?
怪奇物語

Q67:想出演的電視節目是?
日本節目的"東大王"

Q68:緊張的時候如何放鬆?
鼓勵自己說"沒關係，我可以做得到"

Q69:想要一起公演的人是?
Kehlani

Q70:元氣的來源?
美食

Q71:在做什麼事的時候會讓你感到快樂?
在吃美食時

Q72:在便利商店會買的東西是?
帶有玩具的kinder巧克力

Q73:害怕的東西?
鬼

Q74:最喜歡的家具?
照明燈

Q75:有沒有難忘的話?
沒有

Q76:有沒有可以坦白的事?
沒有

Q77:傷心的時候會做什麼轉換心情?
抱著愛寵哭的話心情會慢慢變好

Q78:去KTV時的拿手歌是?
Taylor Swift的"you belong with me"

Q79:給想加入YG的人一個建議吧!
給大家展現自己魅力和努力的樣子是最好的

Q80:如果沒有當明星的話在做什麼?
在澳大利亞學習和拍照

Q81:自從當了明星之後最開心的是什麼?
BLACKPINK的MV在正義聯盟裡播放

Q82:什麼時候會感到開心因為選了這份工作?
看到粉絲們的笑容

Q83:有沒有看平倉奧運會?喜歡的項目是?
喜歡滑雪所以看了

Q84:相信占卜嗎?
50/50

Q85:以後想住什麼樣的房子?
有很大院子的房子

Q86:從出道到現在最喜歡的髮型是?
出道時的金髮

Q87:最難忘的舞台表演服裝是?
頒獎典禮時穿的彩虹花紋的毛衣

Q88:對日本粉絲的印象是?
說話方式很可愛

Q89:什麼時候更新Instagram?
秘密

Q90:最近四個人在宿舍最開心的時候是?
大家一起吃了炸雞(看來她們真的沒有事情可以做QQ

Q91:去海外工作時一定會帶的物品是?
揚聲器

Q92:今年內想達成的目標是?
出新專輯 (為什麼感覺這麼遙不可及

Q93:平時喜歡做什麼?
聽音樂，玩任天堂的遊戲

Q94:喜歡的餐廳是?
Wolfhouse(一家吃牛排的餐廳)

Q95:喜歡什麼樣的美甲?
立方晶體的美甲

Q96:有沒有除了跳舞和Rap以外的特長?
畫貓咪

Q97:耐熱系還是抗寒系?
耐熱

Q98:最近做的夢?
關於蛇的夢

Q99:睡不著覺的時候會做什麼?
往反方向睡

Q100:自己的第六感是什麼?
節奏感

翻譯:LISA吧官博

Q41:平均睡眠時間?
九小時
Q43:是早起型的嗎?
不是

連lisa都開始變廢老

Q92:今年內想達成的目標是?
出新專輯 (為什麼感覺這麼遙不可及

Q90:最近四個人在宿舍最開心的時候是?
大家一起吃了炸雞(看來她們真的沒有事情可以做QQ

男神quote嗰100題係咪玩野，碌到手軟

靠你燈到佢地出

想質佢食屎

I hope they remember you

twitter日日都may is for bp, where is the album YG

理想估計應該係2019年5月

maybeforbp咋 btw勝利好似要cb

2046

冇期望就冇失望

菊花:態度正確

平均瞓9個鐘

仲多過我

多過大部分香港人

訓6個幾鐘就醒

訓4個鍾
做12個鍾 放假一次過訓

我咁早瞓都係勉強6個鐘
放假我都瞓唔到9個鐘

次次比啲痴線佬嘈醒，尋日就有垃圾人種勁大聲播歌，今日就有人揼野，啲人真係on9
我連8個鐘都訓唔到

屌我放假就9個鐘起錶
我係唔係虧左

我係想訓比人搞到訓唔到，正常冇野嘈我可以訓14個鐘

岩岩訓左10個鐘

Winner一開始夠話2月 最後咪4月

YG 12月個陣出過新聞ikon同bp準備一月cb
最後一月得ikon

BLACKPINK was mentioned on MBC morning news as one of the most requested performer for university festivals

2017/12/09:
YG Entertainment confirms BLACKPINK and iKON are preparing for a January comeback but no specific dates yet

YG says they will announce it through an official notice "in the near future"

而家5月了

都冇話2018年一月

雷到

等下等下 原來媽支媽初瓏就快300M

292,433,750

要人三年幫你搵錢

自己D團都唔係成日cb
叫人點信佢

Bp前預備成員果團好似幾正

過返隔離講啦

依家日本出道果隻咩價

好似已經睇唔到了 好似係

個隻應該好難搵
香港本身入貨少 重要得初回版
無重印版

睇返ch+ replay成個live都係到撚貓

起身 撚貓 訓9個鐘
就係佢地日常

仲有打機

仲有同我FaceTime

唉..華B

老實講 我唔介意FF
但比小小創意同幽默

7到

低汁

嬲
走了

玩留

好,唔走了

網紅女團勇奪11位

大勢女團

想些牙條片比大家睇 但係驚比你地ban

ig又黎料

又hack

依個好笑

比人hack出相先有通知

original tweet

依個仲好笑 比人擺上枱

諗深一層都幾悲哀下 hack左咁多次 yg仲好似wfc咁 blackpink cb?諗下好啦

仲有機會架

咁岩既
希望華B找到數

快D養我

但你係芯

係咪跳緊pwf

睇落似係

BLACKPINK will be perfoming at the Samsung Odyssey University Game Grand Final at Hanyang University on 24th May, alongside rapper DPR LIVE.
You'll be able to view the event on platforms like YouTube and Twitch.

慢左

點呀

3個人po 同一set 圖

我睇到都笑左

炒晒車

碌極都一樣

33個心 係咪代表 33日後cb

咁咪6月

華 生

可能係33年

上完堂一推

咁夜上咩堂

學習語言

韓文

達朝語

阿啦瓜巴啦巴，貢嘰？

善用垃圾波比既資源，做啲自己有興趣既野

諗返起之前一個女性朋友同我講

智秀美若仙!

依加我信了

不過依加同佢反咗臉

發覺你都幾多女

u too

Apink + Blackpink

[pink]你點止... omg mmm gsd clc呢[/red]

又屈

佢都係講事實

仲有個係邊個

沒有blink是真心的

我

得me死守pink

你講依句真係特別有説服力

係,因為得我係少數清泉

ok

你係咪去cap緊圖

沙高又咪芯

呢到得我先係清泉 你地全部都係芯

走喇

只有我是專一的
my彩英

我冇話唔係

冇一個唔係

我唔係

我好明顯專一bp

24hrs

Online screening of the past clips

清好耐冇見 仲有冇聽住boombayah fing頭髮

呢啲咩玩法

聽日放假，趁屋企冇人再fing水髮

3 possibilities?

3 + 3 = 6 days.

This post was posted on May 4.
So 4 + 6 = May 10??

Or

3 x 3 = 9 days.
4 + 9 = May 13??

Or

18 + 10 + 5 = 33

(18/10/5) - May 10??

😭😭😭😭

其實可能果33個心冇咩特別意思 只係亂咁打岀黎

利申 之前jisoo夜晚訓覺同我講

成班去晒隔離

係囉

又係既

我冇話我冇去喎

我之後就會轉mon post mode

我仲以為BP巴係清泉

成班都芯

得返宇宙版朴巴打同我係真心

我先係清泉

我都係因為係佢地4個啲frd先睇下咋喎

扮

隔離睇都冇睇過都俾人負皮

我都係真專一blink

你好唔好意思講呢句

收皮啦

好9up feel

cap佢圖啦

從不binc
合力共建美好blink環境

想比正皮華B

其實入呢個post同隔離post好似冇乜分別
都係嗰啲人

其實音樂台D韓團PO都係個堆人

????????????????

支持

好多大神

情郎大神

啲大神改晒名唔起底都唔認得
我低級fans淨係上網睇

又逐個負皮咁得閒

冇負皮朴巴

得2個可能
一係比人BLOCK左
一係

今日有咩CON D人見到LISA

not me

睇con lisa坐隔離係咩感受

會好緊張 唔敢同佢講野
剩係可以上連登打包膠
完CON再同你地講

要好強大既運氣先做到

真係用盡一世既運氣

我諗我會夠膽問佢地可唔可以影張相（開show前）

你就算問就應該唔得 公司好似有規定唔比

Dua lipa blackpink

好mk

你就最mk

mk妹先正..

過哂隔離冇人post相

你咪係隔離

How about you

成班都扮晒野

無data 連ig 都上唔到

有冇手足有blackpink house地址可以開心share,小弟想去朝聖,順便聞下我老婆仔走過的足跡

感激

負皮我既

仲有我

嘻

下次再去過囉

其實大家誤會左 依位清係講緊隔離團jisoo

飛去睇con 就專心啲喇

隔離邊個團？冇芯開唔係咁清楚

男團？

其實我仲未分到邊個打邊個

諗唔到有男團有人叫jisoo

演員我就識

你講緊jimin下話?

掟巴係咪quote錯

btw好似係演員sor

講到娶jichu做老婆仔好新奇咁

華b: 低汁

真心低汁

yes

ff得要有創意ok?

呢個年頭做痴線佬都唔係咁易

華b做一個正常blink唔好咁痴線 ok?

sor彩瑛岩岩拎左我部電話 上一句佢打

佢中文好勁

ok la教左一段時間

都係唔夠華b搞笑

雖然未CB 但就搞到一班飯痴咗線

有冇cb都係痴線佬

等到痴左線

隔離仲推得快過呢到

人地多圖 多片
我地啲失蹤人口咁款
可以討論啲乜

得返痴線佬推PO，冇新野推

佢地痴線姐,我思路好清晰

鬼咩有人去隔離認人做老婆

又唔望下自己個user name

要cap圖了

華b:從不binc
合力共建美好blink環境

往死裏bin

g持

諗住去邊個團嘅post到cap

Snap of the fingers

jichu陪緊我,所以唔comeback了

真係好低汁

所以大家都只係留低負皮就算

又有咩睇

無乜特別
我同Jennie影緊婚妙相ja ma..

小心華b岀黎咬你

係咪應該blk埋佢

要啦，又低汁

有通知呀掟巴

你死啦你

有通知

掟巴仲係格離post

瞓緊晏教 咁快手嘅

sor

呢度d人不願面對真相

lisa真係最佳代言人黎

點樣整wallpaper架

自訂背景

得ios先有?

lihkg app setting冇咩

見唔到有D咁既野

換ios啦

Ho ball

用愛瘋唔好再用AN機

好芯

iOS咁好用

YouTube韓國2018年四月熱門單曲榜
20 - As If It's Your Last - BLACKPINK

就黎跌出前20了

又改名

[NEWS] #BLACKPINK will performing on/at:

May 16 - Myongji University

May 17 - Seoul National University of Science and Technology

May 24 - Hanyang University

#블랙핑크 @ygofficialblink

信佢話5月cb果Don9仔黎
利申on9仔

從一開始就冇相信

幾時變裸跑

上堂開著放左係度出一出去,返黎就比人睇左

唔係咩

記錯左

其實都無錯, 佢落街裸跑再自拍擺上黎..

希望始終都係希望

計埋日本應該算叫做開左con...?

咁易實現到就唔係夢想

夢想達成，夢想達成

不點名批評

老屈

你都好意思話人

my wife係咪肥左

唔覺

咁都無負皮？
Blackpink已死

你估我係你咩

未訓醒姐，負皮左

好似話今日拍mv

有圖先信，不過有都可能信唔過

OSEN 真喇
因為OSEN 就係YG 代言人
不過拍完幾時出又係另一回事

依家先拍mv 姐係仲有排啦

拍完擺到發霉

如果家陣先拍mv，睇怕，我等新歌會等到頸都甩 。

拍1個mv 就好快
慢嘅4~5日咩都chur 起
最快2~3日就夠

但剪接，出teaser預告，前前後後都要一段時間，我迫不及待了

要睇今次係咪真係有實體出。
無嘅話 慳返好多時間
應該拍完mv 一個星期就出到街

Bp有冇官咖
入音放要睇啲咩先比入？

希望佢地flop啦

勝利之後先到blackpink
6月喇

5月10號出新聞拍mv

其實直接數33日 就係6.6
符合6月初設定

原來jisoo唔係9up

好感動 佢地返黎喇

Jisoo 唔9up唔代表YG唔會轉軚

褲褲

有咩event?

去yg門口靜坐

實際啲, Blink 一人一歌作畀BP, 之後揀最好果幾首, 出碟

佢地好似話有好多歌架啦
不過唔出之嘛

好, 咁集資開間公司, 叫BP 過檔, 出碟, 收YG 皮, 等佢有咁好女團係手都識用

yg淨係重視一隊叫bigbng

YG又邊會收皮

飯製野黎?幾正

官方野黎
日本FANCLUB 送既PHOTOBOOK
但我重未收到

都係做CD Rom好

等左幾耐

2日前話寄出

咁過多幾日應該有既，之前買野日本空運都係幾日比到我

雪碧CF

30秒ver.

每人都係得一兩秒

又出埋啲垃圾

錢真係易賺

咁少鏡頭

想我課金?出碟先啦

呢D就有notification

100m啦
ep12呢?

BP HOUSE就有，官方就冇

兩個都有

平時嗰啲冇

特登玩9班blink

jisoo said we can have lightstick in this comeback

係Ch+講

有幾多人會買
cb 應該會過去

唔知咩樣呢

掟巴覺得有冇fs

如果真係出買都唔係問題既

想有就會有 上次無碟都搞到

gogogo

咩樣都會買

自己整啦

真係出應該好快斷貨要等

做咩今日多人返左，仲以為佢地覺得難學唔學

[NEWS] #BLACKPINK is part of the lineup for the 2018 Chung-Ang University Festival on May 18th! @ygofficialblink

唔出歌了,專心陪我

清你病得好嚴重下

仲未扑

扑左其他傻鳩

睇24HRS

bp house

bp house有1080但係佢直播得720揀
呢排V係咪興搞24小時直播，隔離團又係咁

唔訓覺睇下佢播完bp house會播咩先

又有人要認了

汪汪汪

自認係狗

小心D,咬死你

你話人低汁

華b出名_ _

仲播緊BP HOUSE

笑死

[INFO] 180512 #BLACKPINK ranked 3rd at the Girl Group Brand Reputation Ranking for the month of May.

淨係話拍MV 就已經升左
明明連人都未見過

期待

loop左十幾次

傻仔jenjen

lisa都唔差

睇到有啲想訓了

你真係有睇

有睇呀，岩先jenjen先做完媽展摸初瓏N行詩

jisoo 9UP大師又發功

你睇左幾耐

最後分半鐘

睇左好多個鐘了，除左食野冇睇到

最尾jisoo揀房跑入去就完左

真心

毒撚放假邊有節目
同埋都冇野好玩，屠龍早就棄左，PC又冇咩多人既好玩，RM嗰啲又星期日先有得睇，搵工既網平日先會更新，直播冇咩GAME岩我睇，出面成30度咁熱又唔想行，所以咪搵啲野打發時間